amazon 買嘢有冇得喺郵局自取

是咁的，小弟屋企長期冇人，送貨上門極唔方便，唔知喺amazon 買嘢可唔可以填郵局地址然後到時去郵局自取

有冇巴絲打試過？可唔可以詳細講下點搞？

同問可唔可以係順豐拎

聽日見！

寄去集運公司 再轉運

same

如果佢用ups, 到香港後，收到sms，
有得選自取點。